16歲少年19樓天台玩Parkour 跳躍失足墮樓重創

油麻地晚上有人墮樓，一名少年在文英街17至23號一大廈高處墮下，受傷倒臥天井，送院搶救。現場消息指，涉事少年約16歲，為南亞裔，警員調查疑少年在天台玩耍期間，不慎失足墮樓。據悉，少年當時玩極限運動parkour，在天台跳躍時失足，不慎由天台跌落街受傷。

少年送院時仍有意識，多名身穿校服的南亞裔學生在場協助警方調查，其中有人情緒激動。

召喚@黃巢

理得你南唔南亞
照笑

玩Parkour失手已經抵死
見到係蝻就笑多幾錢重添

玩得呢 d 都係想玩命，依家開心啦

幾耐 好似之前有單